如果找尋香港所有警察資料？

如題，囉晒佢地姓名，編號
依家國際特赦組織都指佢地今日所作所為違反人權法。

1.大調道理將所有香港警察資料，今日打人ge片send俾全世界，告佢地反人權，
搞到班友無得入外國境

2. send去俾英國，終極取消有英籍ge 警察，
等佢成世都做真正中國人